不得不承認，政治既影響力真係好撚大

可能大家今時今日呢句野係廢話，
但對於大部分被溫水煮蛙既香港人黎講，包括我，估唔到由最初既意識形態，或者流於街頭對罵既黃藍，可以慢慢摧毀香港人既各行各業。

由自我審查既傳媒，教育，甚至到一d專業範疇，醫生報警拉病人，將政治凌駕睇症既病人，法醫不就事件作專業鑑證、律師不貪錢但為政治出賣公義，工程師包庇黑警既陰謀、學校由培育人材到毀滅下一代。

4個月前我只會睇財經台，炒股，日日諗點樣上岸。
有時我會諗，其實大家都會回想從前既平靜。

但有咁樣諗既你，請你保持清醒，你懷念既平靜，安穩，其實都只係假象，真正屬於大家既平靜，會係不久既將來降臨香港，只要你堅持，五大訴求，請你堅持，良知，同埋最後要堅持，光復香港

你都ONL9，冇人想返去日日要諗點樣上岸嘅香港囉，我地要民主自由嘅香港，唔要做物質奴隸，唔做政權社畜

光復香港
時代革命

乜野系政治

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ就系政治

將全香港變成岸 就唔洗上岸

今次係好多香港人嘅政治覺醒

其實你有無睇我講咩，我咪就係話從前既所謂歌舞昇平係假象

政治係要做出嚟，同意茶餐廳長開TVB係政治

屌人之前用下你個西腦啦傻鳩